[DSE2018] 放榜討論區

聽日就踏入7月, 有冇人開始覺得緊張
今年放榜既巴絲入黎傾下偈, 前途煩惱閒偈都可以一齊傾
整左張圖比大家, 激發各位巴絲打開始諗出路

為避太早觸發大家焦慮, 張圖好簡陋同未認真

ps. 雙修九死一生, 所以點都係玩猿, 自問讀書本身唔勁, 就唔好揀喇

上年放榜嗰陣有追開巴打嘅post
好有心

巴打你而家點

讀緊牙蘇

讀書本身勁就jupas直入左啦
駛鬼雙收咩

計我話 唔夠分就asso/hd比心機爆gpa上去 理得班連登仔講走後門 入到U就係神仙

正解
所以唔好雙修啦

順利 ?

A3 LQ冇所謂
A1 就UQ啦

叫做係啦
起碼自己而家都讀得開心
同埋應該都可以成功走到後門

a2擺LQ直頭係穩

睇得出樓豬是牙蘇打手

咁就好
又開心又走到後門
人生贏家

巴打好有心
Btw self-financed degree住公屋都唔差
正路都有得拎full grant

講起self fin 我就諗起間無人讀嘅能仁 讀其他top up點都好過佢

拎到full grant咁爽

Self financed full grant >>> ugc no grant

點計法

係時候要回帶

原來公屋先係真正人生勝利組

搵錢比學費真係好痛苦

點解你會覺得夠分就此post已完

YY Lam都

林狗得中文好

中文好起碼唔會level 2

中文卷三，四都炒咗一半
我求上岸有書讀

中文年年啲卷同marking scheme都低低能能咁 都唔知今年會點

中文明點玩其實無難度
因為唔係考緊中文

考緊考評局心理學

咁你驚乜？

dse又唔係考一科

自修生點拎成績

8點放榜上jupas check

好似會寄去你屋企

7點上HKEAA睇，中午會收到成績單

repeat失敗者表示
唔好隨便決定retake/repeat
更加唔好以為某日校真係咁多人可以repeat 1年就成功升到jupas
成功者<1/3
ps. 當年有讀 最後都係讀asso E+讀緊速大 (polyu speed top up)

本身幾多分先

睇下自己幾多分同埋衰咩囉

應該i大
住公屋

I大n展都ok la

Ive好似得it同工程好同有用？

14->15

雙修過來人asso gpa 都叫中上 dse有2科多左一分 但辛苦到 不過有咩都可以問

14都retake

無論14定20, 一樣咁痛苦
retake既無間地獄係不停係溫書、迷失同hea之間loop

出現了
一日係咪要用18個鐘讀書

唔好retake 呀 ，除非你真係有咩事搞到嚴重失手。 其實我覺得1年係無咩可能追到人地由小學去到中學已經付出過既努力。反而你讀asso, 所有野都restart,大家都由同一起跑線出發，你既努力更加會有成效。

真係睇天份 見過有人19分retake升到28分

不過無升分嘅大有人在

我自己覺得起碼17-18分先好retake啦

repeat成功升分但建議冇咩必要都唔好再考啦
心理承受既壓力唔係想像中咁簡單
如果想享受4年u life 就另計

純粹交流下 使唔使咁
你又係邊個

睇下起點係邊。如果本身17-18分，都有機既，始終都有底，不過都係辛苦

考完英文之後已經知自己唔得
睇埋其他科考成點再諗下re唔retake...

加油呀 後門狗

如果英文唔得又想後門升U, 其實都係要retake英文

4c2x 30 plzzzz

留名

好耐無見

唔好repeat就真，曬時間，又要迫住take曬所有科

巴打讀成點

得16分左右個啲就去讀asso做後門狗啦, 我個fd 起中學讀到成pat屎都走到後門入cityU
雖然我係直入, 但都好葡萄 , 有人直入入樹大OU, 佢就走後門入shitty

無5條2 係咪一定100%入唔到ive hd
雖然有co 但係不停諗返起考嗰陣 無乜信心
如果跛咗隻腳 有一科1咗嘅話 係咪同hd無緣
有無過來人係低過10分入hd
我依家日日都好驚好驚好驚

係呀 qt ching

cutie = qt

呢個post係jm9
真心我覺得asso上黎冒既勁過Dse上黎既

Tritaker表示等緊quit polyu hd

仲有9日

今年無以前咁熱烈 睇黎00後班濕9唔太care dse😂

屌你唔好陰d陰d笑尻我地00後

00後冇account

基本上一科1嘅話真係無得入hd 如果你係選修科1咗都仲可能有得求佢俾你入 我都有friend係咁嘅 但中英1嘅話真係有啲難度

講真呀 拎1既真係諗下自已係咪真係仲要讀書

Asso 既話9分都有機會
HD 就難d

得九分就書都咪撚讀啦 浪費時間

睇下幾多條1啦
5條1既話考慮其他出路都係好事
如果係英文1, 可用兩年時間浸自己英文然後再考 (當然年年考都得)
語言既野學完都實用既。不過中文就

好似每年呢個時間, 大家都係度相認
熟悉既面孔都係呢段時間出現

卷一直情係隨機抽個grade比你咁款，識唔少考左兩次嘅人兩次差成兩三四個grade

想問如果3x 有一科1咗 但係有332233係咪都入到U?

祝福你
好人要有好報

我係quit咗U再考 但係加咗科自修 應該仆硬街

我入過la不過quit咗 個科自修所以先怕
我都希望我再考個d都有得升

hd要求中英2，其他有1係ok

中英數通3322係讀學位既基本要求，你講既情況係達到入學門檻。但呢個分數同其他人競爭就會有難度。巴打想讀咩科？

我依家拎住6條4 想入中大日研
希望升分

6條4咁整齊
希望你得

清咁你應該好自律

你點讀法？
睇住pp問法去溫？定自己睇晒所有野先操pp? 同埋邊個幫到你睇答案比分

GDP都唔識 ，轉科係幾明智ge

就係驚選修1咗

自律
咁新修小組有幾多人？

真係？
我係選修無把握
其他應該2

印象中係中英要2，其他有1都得

新修旅款經常聽，
原來咁多人新修西史
retake界既新玩法？

唔係要5條2咩

補KW=無敵，不服來辯

你ge情況算好啦，你叫d唔適合讀必修科ge人情何以堪呢？

應該唔洗，去poly info day佢有順便講埋hd

不過當poly hd都收18 19嘅時候

唔係話打擊你地 呢個分入日研要大奇蹟 話之你日文N2定N1

收24wo，計4c+2?

就係知會收皮先驚 自己知自己事
不過我望係入到中大可以轉科 不過第一步都難

講個笑話，3322

齋講分，人地best 5都25分左右，仲未計interview
佢地日文真係個個最少都N2咁濟
唔知你日文去到咩程度，想入日研個位巴打請諗清楚，唔好浪費個choice
當CU係水泡/心存僥倖嘅話唔會有好結果

希望b520-22

香港中學文憑考試五科成績達第二級或以上，包括英國語文及中國語文

所以hd一科攞1係無問題

清你意思係222221咁樣係冇問題

5科L2入面有中英文就得
正常人讀4c+2x

聽講中文1左hd都有機會收

英文1就rip

唔該哂你先
當然我唔會20分學人排A1 不過心儀還心儀 現實還現實
我都會睇定先再排

B5 20擺心儀果科喺A1穩唔穩？(啱啱好meet到2017LQ)

你有無見人搾你咁既分入八大

你不如直接講咩科啦
有啲科睇重interview
有啲科有weighting
收生人數多又機會大啲

其實我意思係問我其他科達332233標準 但一科x 1咗會唔會影響到

考之前三個月無溫書
準備retakre 英文廢應該得1

入嚟同等放榜嘅同學仔傾下計

經歷過兩次放榜
依家中大啱啱畢業

各位加油

你而家要開始溫啦喎
得返一年都冇

等埋放榜先都未遲
可能有驚喜

我都係自修世史 ，上年總分差1分有lv5，垃圾考評局

葉師傅，英文升1分係要好努力先升到，唔係咁容易

你已經自爆左

我覺得唔差個幾日啦
可能佢英文有2呢
不過想繼續讀落去點都要學好英文

留定名先

你考到出黎有20分先再講

笑你姐

geog要讀晒所有科

即係點 我讀到opportunity and risk dynamic earth就完左

有幾課phy chem bio都要讀下

自修死撚硬 下年geog仲要改制

英國文學

旅款？

呢科好似易4 但難高分

巴打本身讀咩u咩科

我真係好驚中文拎一
考卷三分撚哂心

係咁上youtube search放榜片睇

歷史拎lv4難唔難

笑而不語

4唔難，補kw輕取5

same

後門狗

最後忠告: 大家千其千其一定要入科大
【JS53xx】科大商科宣傳暨問答區

［JS5100/5101] 科大理學院宣傳及問答區

工學院搵緊人host 請留意校園台

ASIA MIT HKUST

冇乜片睇 都仲係好想快啲放榜

一了百了

有冇返工？
有就時間快過D
但想知放榜片即係咩片？
係咪即係新聞入面學生喊晒個D

已經打算唔得就re

你去

你話呢？

咁絕

無

榜都未放

廢青 度日如年
新聞 vlog 乜柒都睇晒

有啲人拍vlog影自己放榜
又有啲人講放榜/retake啲嘢

有幾多想去台灣的後門狗

0:42

第一次睇

年經

提提大家
個分有咩唔掂老連都要check
啲on9仔好鐘意鳩改卷
利申:就係爭maths一分搞到要retake

appeal其實真係好唔公平
明明係個marker錯我個分都要打折 痴撚線
本身marker改錯有得升分機率已經低 仲要打完折再高過cut off少少先真係有得升

助長鳩改卷
我人生青春的一年就咁畀班仆街浪卷左

呢個世界冇公平

教畜真係累人累物
應承左自己一定要買返英文卷睇條仆街教畜有冇累我少左粒星

有星

應該有掛 我諗
不過我數坐3望4

我坐u望4

努力谷一兩科
可以唔使全科retake

只要中文有三我就已經心滿意足

有冇人收到hkcc health care 既offer?
真係好驚

梗係中國文學

Hello熱朱古力奶

自修用咗一個月拎lv2

中學遲發力嘅底唔差嘅話 攞住15 16分入去hd/asso 花多少少時間溫書入返degree 唔難

科大已經步入final 既尾聲 又係時候推廣下科大俾大家

各位DSE既同學仔大家好, 唔知你地諗好入咩大學同讀咩科未呢
今日我開呢個post就係為大家打打氣, 順便同大家介紹下科大

1. 科大名聲好, 排名高
科大, 別名Asia MIT, 香港第0
根據QS排名, 科大曾經超越港大成為左香港第0
科大既engine同business係17年既排名更加比港大個排名高唔少
第時入到科大比d豬朋狗友問你出路, 你都絕對可以好驕傲咁講我讀科大啊, 相信唔少人都會讀你叻仔叻女

2. 科大學術氣氛好
大家咁辛苦入到大學梗係想追求更多既知識
科大係呢方面就訓練到學生十分著重讀書, 每星期都安排唔同既功課同測驗比學生溫故而知新
你可以見到既就係同學落堂去就擁埋去教授到問書, 問完就會去拉把溫習, 同學之間都會有各種既學術討論, 係咁既氛圍底下, 你GPA都自然會高啦

3. 科大男女比例均衡
街外人經常流傳科大係咩少林寺啊, 格劍聖地等
呢d其實都係唔太正確既講法
以business school為例, 16intake男女比例為47:53, 53既仲要係女黎
試想像下上堂acct堂, 前後左右都係女既話, 你每堂都有動力去上啦
Source:

再聽下幾個名人分享科大:
1. 嶺大分數, 三大名氣/engine就是ust(鍵盤騎士, 2015)
相信大家都聽過呢類型既說話, 想用大學黎證明自己能力, 科大絕對係你既首選

2. 港大張xx/鏗x都同鍵騎有唔少交情, 佢地都好支持鍵騎入讀科大civil, 認為係明智之選

各位DSE同學仔聽完係咪心動呢, 如果係就請立即登入JUPAS Account, 更改你既選擇至JS5xxxx (任何你心儀既科大科目)
祝福你地DSE都能順利渡過, 9月係科大呢個大家庭見

Credit to: 銀河的夏天雨姐姐

有咩問題 你都可以搵銀河姐姐問架

有冇retaker緊張到痴線

周圍都UST打手

+2

same
好撚驚白白浪費咗一年

好耐冇見
又一年

似乎得retaker開始驚

日日驚 又冇野做到

倒數8日

hehehe 上年21分入科乞食科，爽

利申四年後乞食

有，同其他人一齊驚

嘥一年青春去對住啲past paper 日日摺埋係屋企做隱青 個人變得內向咗好多
諗翻起retake呢一年都覺得可悲

我仲成日發夢放榜

依家先3號
日日瞓唔著
時間過得好慢

今年7-11有無思樂冰飲

14年19分
15年retake 20分有offer路過

大家加油

喊住飲

開心到喊

乜offer?

CityU Engine
(至於咩Engine,我唔透露啦)

ching方便透露分嗎

中文 (2,5,1,5**,4) —> 4
英文 (5,5,4,5) —> 4
Maths 4
LS 4
Chem 4
Econ 2
M2 4

Econ鳩考因為冇信心

屌好撚驚

你core高

冇得你驚唔驚
好似我後來買番份Maths,M2
到最後分別差3分,2分就level 5
22可以入到UST
冇得怨
順其自然啦

有冇M1/M2?

33433444 phy chem m2

搏CityU Engine 啦
身邊有fd 當年19分入,Band C (好似係)

我就將我個個系放咗落D14
本身預咗唔入,搵定工出黎做野
最後竟然有offer

巴打,唔好咁sad,邊緣人要識揀
教大個d唔好放Band A
一於CityU
你有M2有d希望 (我professor同我傾過下)

有冇過來人可以分享一下嗰日係點
老師係咪一早就知大家嘅成績 姐係邊個拎5** 邊個拎u 見到佢個表情就估到自己考成點
拎到手未開之前係咩心情 期待/驚但又好想知？
見到啲校內成績好好嘅失手 或者一直都差過你但爆冷嘅人 大家又會點諗
考得差點應付啲追問成績嘅親戚朋友
成績不如理想 係盡快收拾心情直接飛的去報asso/hd 之類 定揀咗返屋企訓個覺/其他活動放鬆下先呢？

有無tg?放榜可能揾你 出嚟做過下嘢近排想讀返書

有

Tg: Benjaminnnn1015

thx ching 到時揾你問意見

我身邊有好多case
有14年Best 5 6分到16年再考Best 5 26分
亦有人
13年Best 5 33分 CU Pharm,之後而家intern完咗要再繼續讀書

你即管問啦

6-->26

係
佢因為病冇乜點溫書,F5,F6 頽好耐
之後因為個病好番捲土重來

thx

20分有冇可能入到Bu 文學士

Anyway，放榜後都要諗清楚先決定好唔好retake，呢條係不歸路嚟。

有d「抆水」，但可以放落A1搏下

點check分

入報dse嗰網？

巴打好緊張？

思樂冰要兩條友一齊去先有
叫毒撚情何以堪

唔係過來人
不過睇好多post所以知少少
老師一早知晒成級成績
因為校工一早拎完堆成績表 啲成績要入電腦
唔係你學校school report點同人講自己有幾多成學生3322
同埋基本上你見幾多人考完趕住衝出去報asso ive個啲你就知佢地大約考成點
成績差緊係即刻飛的去搶位啦
熱門既科好快冇晒 仲想訓？

數學文學

見到樓上有人問都想問下
嗰啲要飛的搶asso/hd位既係咪冇報eapp又考衰左？
我有報eapp 都收到心儀科嘅conditional offer做後路 放榜嗰日應該唔洗撲？

我以前用過eapp報過太空中藥 reject咗
反而直接向IVE報收咗

有無人知中大retake penalty幾重
上網搵左得部分有寫 定其他無寫既即係唔洗？
直接打去office問會唔會唔答

有conditional offer都要去返個間學校到俾你張成績表佢睇
正路黎講係唔使撲
但有聽過人話有啲學店會出好多conditional offer俾人 多過佢會收既
所以會收夠就cut
咁穩陣起見都係拎左就即刻去報啦

有既已經寫晒 冇寫既唔會有

睇email佢寫話揸毅進文憑就要咁做
dse就直接上網睇取錄結果

上網睇咁佢點知你meet唔meet到condition
唔清楚既話就打去問下啦

你都要去間學校留位同報名

點都有啲嘅 同埋對當日流程唔太清楚

唔該晒你
拎完成績喊完好快啲去撲位

哇屌，英文咁樣都4 只能怪你唔好彩

身邊有人都係有d唔好彩
5** 5** 5* 5**
最後英文5*

好多科都冇penalty

勸世文，我個名

朝早7點入自修生account睇成績 即日或後一日會send翻張成績表去你登記咗個地址

好緊張

中文求升lv3

有冇人講下而家有咩好做
已經做廢青做到悶
點樣先可以令時間過得快啲

打暈自己等7/11先醒

好辛苦
諗住睇下啲admission score諗下讀咩好
睇睇下又發現冇分係手 其實睇黎都晒氣

只求上岸

係
上年22分三大晒銀時offer冇要到 走去retake
你呢？

冇retake淨係rejupas計唔計combine cert

屋企訓個覺 ?
你諗定後路未

retaker圍爐取暖區

我都想知
唯一肯定既係院校會知道你個成績係來自邊一年
扣唔扣可能要逐個學系打去問

咁又話chur elective既

巴打仲要等一個星期
你咁焦慮, 其實你預自己咩成績

都無兩張cert 唔算combined certs啊話

15年見到一堆Level 4
喊咗出黎
以為自己同大學無緣
點知Jupas勁好彩

希望我個好運比到大家

朱千雪係我老婆

唔計，因為你只有一年DSE Result
不過要視乎學系點考慮非本屆嘅DSE Result

點講好呢 我唔預自己考得好
水泡科應該都有份既
但係好可能最後我都會去retake
我又冇好似自修巴打咁擔心同緊張成績 但係好好奇好想快啲知成績
特別係日日無所事事就會係到諗

好想2升3

下個禮拜睇完世界盃四強訓陣就有得放榜

驚到爆
已經夢見好多次放榜同埋操paper

想問下放榜個日如果夠分要做咩？

我報中文
望上3

坐係課室睇放榜眾生相

龍仔想讀咩

cccccccc

安慰下d考得唔好既同學

試過有個同學喊得好犀利
Best 5 27分
但中文炒咗

唔好覺得入Asso就玩撚完 冇得讀先係阿

唔好安慰人啦
如果上到岸去安慰人會有啲bad feelings

唔好慶祝，靜靜地咁走

Quit 咗咩u

係咪apply bu可以用ielts代替DSE英文？我ielts考得唔錯我怕DSE英文失手

唔得
一定係睇dse英文
除非nonjupas

Thx

可唔可以分享下你點排jupas
預自己得20-21左右嘅邊緣分

先利申
自己Band D,D14中
(1st round已經有offer)

A1 BU Science
A2 IED Maths
A3 IED English (好似係)
然後有 CUHK engine,PolyU (9排)

跟住
Band C先開始CityU engine
最後一個CityU engine係排D15

唔好覺得考得差就喺末日，仲可以揀asso
Dse 15分，今年final year

仲有
千祈唔好排教大
咁少位好多人揀
In 過佢地既interview
勁多人....

炒咩科

收band d

你冇睇錯

哂銀時

英文有三任你揀邊間

我都聽左好多次依句

我明白
分數ok但斷腳

剩返一個禮拜了 呀蟲

驚英文一左
想問如果要報found dip 有咩要準備有咩程序

時間過得真係快

Hi econ巴打？

唔係

好似唔知係邊見過你

Btw大家加油呀

建議你上網睇result 果陣甩牌咁甩出黎

一個星期後就ifc

Ban得
負面情緒 鼓吹自殺

我話去ifc參觀

今年既dse考生大部份係幾多年出世??

00

可以，夠6.5就得wo

本身覺得自己應該有U讀但到頭來要讀asso個心態應該要點調整
有冇過來人

有冇人收到conditional offer 或者interview加分嘅email?

諗返起我表弟理科
1 5* 5** 5 5 5* 5** 5*

今年轉去sky100

準備排隊攞籌

retake廢青驚到開始手震

迫不及待很想玩玩了

又訓唔到

叫輸波嘅讓個位畀dse考生先

其實神早就打定輸數 都大概估到自己會出個咩柒成績岀黎
但就一直冇報到also/hd 逃避心態諗住到時先算
依幾日會plan定路線揀院校到時盡快去撲位

同埋想問asso最低要求係咪5科2（中&英）咁數學u係咪唔會影響
有聽聞當日會揀人黎收 邊個高分就優先取錄 定係學店畀錢就收 假設係非社工呢啲熱門

失眠揮手區

笑左

訓唔到

有5條2（包中，英）就得
in完拎咗offer佢係咁寫

冇錯，5條2，數學炒都唔駛驚
熱門科目而學額少的話會揀人，睇成績同面試。

番工番到頹
仲成日有失眠

睇波睇到生理時鐘亂左 ？

咁多失眠L

唔該晒你

就快放榜訓唔到正常

非常感激

仲有七日

我f5果陣已經有
果少壓力我受得住 但加埋可能屋企事同埋感情煩惱果啲就搞到個人瞓唔到

話說係咪個個都係8點返學拎cert

放榜永遠好多驚喜

當年 pre 中文 2 結果有 4

pre M2 得 5 結果 5**

我學校0830

希望我都有呢份驚喜

我學校9點啊

on99

我未知我學校幾點
但如果係8點嘅 我諗我6點就已經係學校附近食緊早餐

咁你係3-4月考試個排咪更加訓唔到？

失眠
想問retaker要幾點睇成績

當年0830派，返到課室原來老師已經一早派緊比早返到既同學

呢度越夜越精彩既

7

好難捱
半個月前玩緊果陣就覺得時間過得好快
依家就日日倒數

18DSE雞上嚟輕輕留名

預自己得334233

我上年都係830派
派前講幾句 之後跟學號拎

玩埋呢幾日啦

聽日Shitty有科商科有interview
但一嚟係文理人
二嚟對商科其實唔大性趣
只係知道讀完出嚟賺錢唔難
依家糾結緊去唔去好

諗起當時情境都心跳加速

冇野做就去見識下
對你冇損失

去，之後唔排佢上前都唔會有損失

屋企冇西裝
真心問 着smart causal會唔會太過份?

清你真係好緊張
仲有幾日，頂唔頂得順

帶既話就smart casual啦。斯文少少，唔係落街look就得

拎果下都估到咩事
冇即刻打開睇
睇完有啲失望
之後有啲人開始喊有啲問緊呀sir條路點行
有啲就已經仆左出去搵學校
最後我自己on99咁坐左係課室思考成個鐘

想快啲知result

me?
順其自然啦

Thei好似有conditional offer，加埋有apl加持，下策之一諗住入去爆GPA睇下入唔入得返U

Same
不過冇野可以做

咁你當時諗緊咩

遲知早知都改變唔到事實

hkcc更稱心

因為一早預左retake
但冇諗過中文會2 條路難行左
諗緊仲re唔re好

好似要睇科
有啲聽講有伏

中文太難捉摸

今年我覺得還可以
卷一似乎好睇意會、想像力
覺得自己可能有4
不過都係唔好太樂觀會好啲

我今年中文都自我感覺良好
但驚炒車

Exact7ly same feeling

今年幾時放榜？

11號

肚餓

thx , 咁我要快d 搞study visa, 放完榜成堆dse 出國讀書堆埋一堆就仆街

祝齊齊攞5

承你貴言

預自己得320322
唔敢對自己期望太高 又發揮得唔好 抱住最壞打算好過

0？

大家唔洗太擔心
而家仲有好多途徑入大學
be optimistic

含大都係大

你地今年真係幸福，可以有世界盃陪住過呢段茶飯不思嘅等待時間

無睇過

睇下啦，好過夜媽媽唔訓跟住入嚟呢個post亂諗野，諗多都無謂

打lol

瞓覺算 就嚟6點

上年冇咁大壓力 今年真係驚

你乜成績

笑我垃圾la

next week

拎上年dse成績去ok?

呢個真係唔清楚

幾多分？

垃圾成績 英文有3先有希望

HKCC/SPACE/CCCU no problem

上咗岸係威嘅

HKCC Grad 表示grad左都有返過去

唉 考多次都讀asso

預100分

狀元

邊有得預

今年第一次放？

2

唔夠分？

你b5幾多？

要自己一個睇分 好驚

19 我仲係得5科嘅垃圾 雙修

19 +1 你邊５科？

得bafs一個選修

city全部4c+2x

Poly好似都係 基本上得bu edu

點解得1X? retake 唔報多科？

已經讀緊hd 不了

無quit點jupas?

Poly hd黎 好似唔洗quit架

edu唔洗諗，成千人爭20個位

凡jupas入面所有programme好似要quit

其實都係

咁架咩 我申請jupas問過話唔洗quit住 出左分先

咁得意

HD唔洗

今年幾號放榜？
想知我學生英文成績點

各位加油啊，唔使太緊張

英文aim4 係咪就會出個3仔俾我

Ching你唔洗訓架wo

停咗工休息等放榜ar ma

18分係咪冇書讀

唔理想既巴絲可以留意下荷蘭留學
1/3 英澳學費 平過Hsmc 3年制
最勁果2間top60
其他都100名上下

預自已231233
仆街數學

都讀到asso呀
比心機啦巴打

走後門 入三大

asso唔讀數理科，其實都無咩用
啲連登仔成日話理科仔一跛腳就好唔抵
但係數理唔掂喺香港成世含撚

Bba都好撚屈喎
聽巴打講唔洗好辛苦都爆4

我中學連econ都讀唔掂，有考，但係預得1

其實英文係咪好難1？原本諗住chur3靠其他搏degree 點知衰左已經做好凖備讀asso 宜家驚2都冇

冇錯
我寫paper3 b2果時寫寫下呆左
炒炒地

我覺得係
上年鳩考冇補習冇溫過
三年黎冇乜點上過堂
靠記憶
仲要oral太毒 得1+1
都有2

仲十五十六緊
反正嗰科又唔係真係好想入
加埋商科競爭咁大，in完入都嘅機會都好渺茫

聽聞city放榜前interview係想sell你自己programme幾好多過想睇你個人

正話再睇多次個email

頂

自膠咗

當我冇出過聲啦

原來嗰封係mini-seminar嘅邀請，唔係interview嘅通知囉

搭單請教下
樹仁新傳 eapp冇報到 放榜後狗衝有冇機

有冇人報咗asso收到email叫你去interview

記得放榜排好啲jupas ，唔識既搵下上左岸既師兄師姐幫手
同埋記得asso hd 留位費淨係退一間架炸

利申：b2 都入到，但前面四個搏唔到

收到cccu interview
太空報咗唔記得交錢

好過冇書讀

今年係咪都差唔多20%入學率？

利：已上岸

真心由開考DSE到放榜, 都好驚中文攞 2....

通識卷一今年又轉新玩法, 原本以為可以有 level 5, 點知到頭黎連level 4 都唔知有冇

真係要諗定re唔 retake

冇事既

得BU可以

Dse lv3=ielts 6.0
Dse lv4=ielts 6.5

而家變左6.0咩，好似要6.5先得wo

仲有一個星期就可以做後門狗
我急不及待想玩玩了

準備由dse3分->1年foun dip->1年 HD ->1年hku 6901
->6年HKU MBBS

諗起都扯旗

會唔會諗多左 6901點轉mbbs

你看翻BU那個收生官網先啦，要6.5或以上先收

Alternative English Language Qualifications

The following public examination results are recognized by the University as equivalent to Level 3 of HKDSE English:

Minimum score of 550 (paper-based) or 79 (Internet-based) in TOEFL; or

Minimum score of 6.0 in International English Language Testing System (IELTS), Academic Level; or
Grade C or above in GCE O-Level/ GCSE/ IGCSE English; or
Grade E or above in GCE AS Level or AL Level English; or
Grade E or above in HKALE Use of English (AS Use of English).

你都幾冇品
人身攻擊

噤我個分實夠有突

Ok 收返

ok ，因為前幾年係6.5，sor

輝籽連後門都走得咁吾專業

你回錯留言wo Dicky狗 （輝仔係為x）

聽師兄師姐講中文同通識predict個分係曬氣
到時應該會好緊張

其實通識真係好難估，我覺得好睇個marker點睇

兩科都當自己拎4
反正大多數人都係拎4

有個師兄個想讀果科計4+2
其他科都同學校predict差唔多 唯獨LS比學校pre嘅grade跌2個 得level3
結果入唔到A1
feel到自己會係下一個

中文有4我開心到當場裸跑架啦

由係學校已經悟到溫ls晒氣
真裸考
但ies應該幫我拉到4既

IES好似仲要睇自己學校整體表現
band2普通中學 希望唔會降太多

我都覺 仲要我做唔晒份通識，唔想冇4

我做得晒都唔知自己寫乜鳩

聽人講做得晒答得正路穩4

Retake圍爐取暖區

我上網睇level2 3 sample都覺得佢地好正路

who ?

吓 睇過啲sample攞3嗰啲離9晒題

通識有4我宜家就唔洗咁煩

就係唔覺自己答得正路
懶係野諗住quote data 出試場google發現quote錯左

你啲語氣好似我一個朋友

你啱 不過成績係點講真我自問出盡力，唔會後悔

陳世美

諗住retake 點都要反思下自己衰咩

就放榜了 你地應當悔改

數理掂升學唔使憂
語文勁易考到政府 一世唔使憂
比你揀

幾好

有冇tg 谷可以問下野？

其實我中文都食咗屎咁
去到尾都係話最多得2
係英文好似好少少
學校預我有4-5
不過覺得表現麻麻

自修生睇成績有無link 係咪要log in, 好似唔記得咗account嗰啲

你快D搵返個密碼出黎呀

唔該晒 時間越近個心越驚

我係2017 DSE但無讀一年，今年想讀返書想walk in 咁我應該11號拎埋張全2成績單幾點去學校報名asso

你有冇TG留比我

9點啦 早D去冇損失
或者早D攪掂可以返屋企訓
你個科多唔多人爭?

呢度大把人同你一樣

屌

walk in係去返個科既office到填表？8點會更好？應該未必多

要睇返你個科目屬於咩學院，例如係理學院、人文學院、社會科學院
去返你科目所屬學院既counter填表-->交表比報名費(八達通入定300蚊)-->等Interview-->Interview-->睇下佢會唔會即時比結果你

如果經eapp報左的話係咪就唔駛

有offer未？

Hkcc conditional offer 係咪11分？

即係到時我拎住兩年既cert去hkcc報？

未
報左名 一間就比左個時間依幾日interview, 但就話兩星期先會通知有無conditional offer
另一間就咩都未有
係咪到時都要照walk in

想問下本身冇籌備到啲咩，放榜之後先決定去外國讀書趕唔趕得切？

俾少少錢搵agent

我諗應該唔會，想去其實應該去嗰啲係會展搞嘅教育展睇吓？

Btw巴打諗住去邊讀

對

都係英國/加拿大

叫屋企人幫你排

我都係加拿大 我係諗住成績唔好就過去讀，會唔會揀去溫哥華讀？

本身冇乜事，碌呢個post愈碌愈緊張，而家緊張到胃痛

8點未開始

我拎左hkcc sw offer都驚meet唔到個16分

9點same

btw sw full咗wo

hkcc sw好似係最熱門

應該放榜後會有堆人放返出黎

咁多位巴打，我地一齊對住個mon吸氣同呼氣

屌我次輪eapp先報hkcc sw 希望仲有得in

美國應該趕唔切

利申:讀咗兩年CityU因為移民而tran去美國d U

6days 7hours 45mins

有諗過啊 不過安唔安排得切？

早知唔畀咁多人知我a1擺乜，到時個分meet唔到就搞笑 又會覺得對唔住自己

我都係 依家個情形擺明冇可能入到本身個A1, 但有好多人知道我想入

考前神科
考緊普通科
考後水泡科
放榜ASSO

巴打a1擺咩？介唔介意講下？
反正冇乜嘢做，r下水吹

真係好中

擺咗中大精算 不過應該冇機啦
[member] 其實幫唔到人太多 我嗰陣都想幫個fd一齊考好數學 但係佢自己唔努力你想點幫都幫唔到, 你幫佢可能佢又嫌你多事呢 [member]

只要有錢實有人幫你搞得到嘅 不過最好搵agent搞，我都係搵agent搞晒入學嗰啲嘢

巴打使唔使考ielts？

i know that feel

今年一個post都爆唔到

我已經準備好放榜

要，之前考左 考得好唔好對入u好重要，聽agent講外國u好睇重英文成績

係囉

好多人都係cd rom冇ac嘛

我f.5考過一次但得6 好似衰writing
真係諗住去嘅話咪考唔切ielts?

why not數學精研

咁易申請

我對bio嗰啲有興趣啲 我估係佢哋覺得精算係神科又係數科？

唔好咁講，私底下好多人問我點申請ac

數學精研唔係神科 ？
median30

搵到個同路人 一齊集氣谷低條curve
依2科我f.3讀完注定同佢哋冇緣，完全唔識讀商

2017年retaker路過，祝大家好似我咁由OU升CU

sorry，我唔清楚數科 我淨係見個個都話要入精算

年年啲人都話條curve會底 結果發現條curve根本冇乜點變

好睇你英文好唔好喎巴打 我英文叫ok操咗半個月到一個月past paper都符碌考到7.5 如果你有心去外國英文唔差依家開始操卷我諗八月頭應該有成績，只要你比到個英文成績人哋間u都apply到嘅

雙修定齋retake?
2017考左幾多科

冇嘢嘅，希望在明天 我見aim星嘅全部攬炒咁滯

我就係炒咗嘅一份子 好想有粒星啊

不過見名校嘅都仍然有唔少mc拎43-45

利申數學垃圾

好想掹車邊呃到粒星

放榜會有驚喜 一定會冇事嘅，巴打唔洗擔心

掹車邊呃星集氣區

係㗎，aim 5**冇乜大變，係aim 5*個堆仆曬街

集氣 屌你老母eaa

我個考場個個走嗰陣都係屌屌聲

仆你個街eaa好玩唔玩係要玩數學呢科

仲有LS

基本上佢改曬玩法，4科core都係

諗起老師話我肯操數有5以上
結果我放置play數學 依家4都唔知有冇
MC題目望兩眼就撞答案

淨係retake，考4科升3科

佢今年呢啲仲要唔係操得多就識 仆街eaa
唔識嘅話你望多幾多眼都係唔撚會明

仲離地過啲離地mock，屌你老母eaa

唯有將希望擺喺elective度

我lq已經開始炒粉啦喎

算啦 我地真係無謂再糾纏考成點
一句講哂 屌你老母eaa

我啲elective mc都出到on99咁 啲mc出曬事

還好啦 咁易俾你估到就唔係考評局啦

仲有中文oral，我中咗婚姻嗰題
屌你老母eaa，畀咁多錢你嚟做鳩我㗎？

我有一半都撞
得返15分鐘仲有一半未做

數學垃圾

唔講傷心野
大家放榜前一晚有咩打算
毒撚打算自己一個去唱通宵k

科大哂銀時係到祝大家考到好成績 順利考入科大

其實我覺得我應該瞓得著，老實講我未擔心到依個地步

我都幾肯定自己訓得著
但係呢啲特別日子唔會想訓

你同上面位巴打約埋去唱k囉

約班frd出嚟吹水等放榜

同一個人黎

唔好唱無間道

去海外讀

覺得自己唔差果d直入早稻田英文系 國際教養部

屌，即係又自己同自己唱

兩科個分差咁遠 你預自己考成點先

上兩三個星期前我出咗呢個post

希望大家睇完識得唔好中伏

後者for sure

2018仲有人入指南針 ？

我同你講
真係有
仲要日日都有人開到單

同埋佢改咗名
唔再叫指南針㗎喇

叫咩

我喺個post講咗全名，入去解吓就知

jupas A1A2 放哂水泡科是否不智

中心 衰過學院

diu你係咪痴線㗎

mbbs?

上年dse 15分英文2左搵左hkcc
但之後唔太岩讀quit 左

如果今年再報上去樹大/恆大有冇機會？
因為我見每年都有人中/英2左都入到呢兩間

個人讀唔讀大學都無所謂，都係想有返個中六以上學歷
所以應該都係想揀hd 商科

含大除咗bba之外，14分都收啦

但係英文2左
通常呢啲case點樣先可以博佢比機會？
我驚到時一睇到英文2左就趕我走同埋問我點解上屆今年先黎報

報含大中文

我有個同學平時學校通識唔錯出到去3撚左，不過佢算係個別例子

想知細分點升法

喺到見到好多bio post既人

再問一問，我個科係屬於cccu既社會科學院，咁應該係去九龍塘定九龍灣

九龍塘

Go ifc ifcc
Ah an ahh ahhh
I am just a stupid boy
And baby it's so cruel
No offer in jupas baby...

預咩分, 揀咩科先
乜都唔知答你唔到

如果英文2咗 讀hd/asso之後 想入翻大學
係咪點都要考多次dse 先入到

唔駛考多次dse 英文2就補考ielts
6.5就等於dse lv4 6就係lv3
non jupas最緊要睇gpa同interview啫

唔係，差少少

maths3升4
hist4升5
中史4升5*
本身有20分，太廢唔好鞭我

我見到佢最低要求係14分嘅

如果full嘅讀social sciences 好想讀社工

我首輪報佢都冇in我

A1 poly applied science js3002
A2 city mechanical engineering js1207
A3 ou nursing
其實就預自己最好有20-21分 本身想讀nursing 但係poly cu個啲實唔夠分讀 所以想搵啲水泡科岩岩好夠分入u算 叫做安慰下兩老

有冇人今年考chem
覺得難唔難？

mc多伏，lq唔難

硬係凝住cut off會升

我覺得係average難度，同之前差唔多
升都唔會高得過前幾年cut off
唔洗咁擔心

你學校離灣仔好遠?
7點開始灣仔先可以拎成績表
校工仲要搭車返學校 同埋仲要入資料落電腦
遠既學校9點差唔多

希望啦 冇變已經好開心

有冇揀中大新傳嘅Ching

go cu engine la diu

btw 係咪有好多人唔知有jupas excel?

冇讀phy drop 左m2 屈唔到weighting

當年同路人
考4科 雙修
升7分 GPA過3
而家中大

係咪要日日由朝溫到晚

可以好似你咁升到4分就無憾啦

唔洗 正常規律生活 將打機嘅時間變溫書
溫書溫到好似打機咁 好有興趣 仲得閑排下戲食下飯

我當初想升8分，不過4分都ok嘅
不過點都祝你升分

Retake鬥嘅係意志力同堅持 一定要搵一個自己舒服嘅方法retake 唔好同佢硬碰 好快你就頂唔住

當初樓升5-6分，
依家但求有3分或以上啦

今年易入定上年易入

今年會易入啲

A1係咪可以搏多1,2分

你估少一半人考呀今年？個收生唔會插水式急跌

我自己睇除咗神科之外，其他科平均低半分 A1可以搏多1分

咩黎 有咩用

例如嗰科上年LQ係25嘅話，我24分都可以博下？

我覺得可以，上年同今年考生人數跌幅差唔多，我想讀嘅A1 LQ收25，我差一分都搏到入去
但搏個A1就好，依家唔係喺葡京唔洗曬冷

屌自膠 上年跌5千，今年jupas先跌得2千
不過我都覺得值搏

之前dl完唔識用

係咪好想做Nurse
係就OU排第一啦

祝補yy lam既聽日中文拎2

聽日都未放榜

明白
希望有幸同你一樣博到入去

今年咁遲都未更新

唔差在祝埋寫殘體字既大家拎U

林溢欣 為何又要害人
每週都跟你上堂 考得兩分

過來人分享
13 DSE jj考得唔既差成績, 覺得自己升到大學,唔甘心揀左retake
14 DSE升左兩分(讀4c2x) 有offer 乞食科,但冇要offer
揀左讀ive hd,而加sofarsogood, 但有時會後悔個陣揀左retake 浪費左一年

一定得

希望可以負碌碌到入U

心想事成 巴打想入咩U

珠海

HKU N展
但機會真係幾渺茫，中文LS兩科成績應該唔係幾得

你pre自己拎幾多分先

兩科都可能得1/2

今次入唔到u但又想入u既記住入hkcc
大部分經asso/hd升上ugc既人都係讀hkcc

in SPACE we trust

但求通識炒粒星番黎，markers 鬆手啲

貼啦可愛

asso界hku名不虛傳

做咩咁憎佢

清咁你有咩打算

巴打
今日除左倒數仲做過D咩

約frd食飯

咁超現實既
牛魔巴打個陣咩科令你咁有興趣去溫

見你長期秒覆 搵下朋友時間快過D

唔係打機就㩒手機
夜晚又唔洗瞓

曾經係我心儀科目 不過個分收太高 同出路唔成正比就冇報

今晚見

咁巴打最後揀左咩科?

真係衰左打算去讀IVE
不過好似中文一左就無得讀

中英1嘅話retake la

去IVE讀咩? Fd dip? High dip?

16-17分既入UST Science or Engine 今年少人
如果25-26既就可以考慮HKU Engine

high dip

2013年dse人

咁真係跪求中英文要有2

Maths Econ Chinese
我個陣係覺得每一科都有佢嘅可玩之處 所以溫書唔係響度背背背 而係試下唔同嘅玩法 例如做座標咁 試下用三角學嚟計咁 又真係得個下就令我好有興趣係咁做 搞到啲思考方法好靈活

同埋咪撚拍拖 好撚騷擾

貢能串

假設一科收生人數多，under上年嗰個minimum收生分數幾多大家先會唔放A1？

要愛上考試科目真係好難
佩服

同DSE拍拖

好多學校好多科都睇唔到minimum喎

我上ATU睇，多人既科通常有人share

高分入嗰啲人先share多，我見有啲科ATU minimum 嗰個都高過官方公佈嘅LQ

咩科

低LQ一分已經係好多。當一百個學位，第65-85個人可能都係同分。

好迷惘

好緊張

有冇人知讀pe 係咪一家要攞過大獎 或者代表隊？

好緊張

驚physics炒

Retaker大約幾點會有分睇？

大家呢段時間有咩做，上年我搵補習識嘅同學一齊打LOL

早上七點正EAA個網睇，一野show曬啲分出嚟，好撚震撼架

打LOL

今日茅人討論嘅

仲有 5 日

雖然唔關我事

今年終於可以見住班DSE雞喊晒口

過多幾日肯定驚到好撚想嘔

係

食住花生都幾過癮

真係好撚驚，本身係band2廢校入面成績好嗰堆，考完之後覺得自己失曬手 好驚班老師同屋企人失望 好驚自己頂唔住

我同你完全一樣

記住呢種感覺 好好享受

學校拎既建議慢慢甩定一次過黎

真係好想快啲放榜，晚晚再諗落去唔掂 成日諗緊份卷比人改完唔知考成點，又或者其實hkeaa已經入曬我地啲grade印緊了 好撚驚呀！！！

一早入晒分啦

我淨係想上岸

當啤牌咁慢慢甩會好玩啲

點知見到第一科就炒咗

唔好啊

六月已經改曬卷入曬分有埋龜

我貪心想入到理想中既u同科

希望你得 我唔強求太多

諗住由底甩番上去

第一科就5

係？

屌...點解咁撚耐先放榜，好痛苦

I know that feel bro

想入乜

呢度全部人陪你一齊驚

有5我落操場裸跑

訓醒就得返4日

送首跟咗我兩年嘅歌比放榜嘅你地，放榜就會撞碎冰山

七點

唔一定

見過有人冇乜特別既獎/港隊，靠成績入既

日日係度倒數
好自虐

見到elective 又5又*
最後見到中文level2

有冇得即場報讀

利申：唔係今年dse 純想問下

吹下個分可能會唔同左呢

我已經上咗岸
但今年要番去中學幫手
知道你地有d驚
我個時驚到幾日冇訓過
最後係去到Best 5 19分冇offer
個下想喊都喊唔到

有 好多大專院校都有得即場報讀

Physics有3就夠 求神拜佛

我想問eapp有咩用架？

開夠個4比你

都唔關你事啦依家

唔報都無所謂？

過左十世啦ching

晚晚等放榜好想喊又喊唔出

早啲訓啦 晚晚見你凌晨仲係到

慣咗6點後先訓，宜家睇緊放榜報名啲嘢

想問下遲啲5出5入即係有咩限制
我學校老師話一係上下調次序，一係5出5入
例如我依家個排法頭5個係 ABCDE
係咪即係之後我一係改做 CDEAB (純粹上下調次序)
如果我想加一科本身冇擺喺嗰20個choice嘅科(eg. Z)
咁仲可唔可以調次序
例如ZCDEB咁樣

唔好意思我知我表達得唔係幾好

任加5個 亂排次序

即係5出5入之後可以任意調位 ？

Same
晚晚瞓唔到

係

人生過得最慢嘅幾日

嚴格嚟講你可以調5個program之餘仲可以調埋次序，然後先再交

唔知大家有冇收到jupas email 話5號前搞draft programme choices 其實呢個調嚟有咩用

收到

15DSE 中文2左
retake 升5分入3寶
可以話改變人生
各位good luck 尤其是retakers

本身高分

好似冇咩用..放榜後有得調

b5 22炸 果年算炆水

有22分我出旺角裸跑都得

一日未放榜 一日都未知有冇驚喜呢
所以唔洗過分擔心
不過都要做好準備印定文件
同埋諗好幾多分會plan做乜
廢是一收到分晒哂時間諗去邊

雖然唔知你平時係點
但係與其擔心考到幾多分
不如幫自己定好哂放榜後個plan
反而比到安心自己～

邊間asso容易入返U?

一早準備好，到時就唔使驚

你地pt ot rd班人洗唔洗on shift 通宵？

至少我未聽過

你地就爽啦

但唔易讀

關關難關過難關

共勉之

好yylam

想問下 有咩文件要準備
身份證副本 校內成績表？

帶紙巾得架啦
你ok 比人
收皮 自用

有一兩日報名期 唔洗咁趕

Aii 老啦老啦

如果撲學校不外乎注冊用果d啦
帶定cash（的士/增值/留位費）
收到cert copy定

帶dse張野就得，學校成績表已經係垃圾嚟
身份證影定10張，帶定五千銀飛的同留位
唔洗著裇衫西褲去報asso，普通t-shirt同短褲就得

Retaker未收到cert咁點算

建議如果失咗手嘅巴絲如果想報asso HD，印好野就即刻飛的去相關院校報名，無謂慳個幾百
如果唔係多人起上嚟真係可以等幾粒鐘，到時攰撚死之餘又無位就慘

hkcc

上年ugrad
出黎做野 校名真係幾重要
除非你讀有牌既專科
如果唔係 唔好信邊科咩U 好d 呢類廢話
一定係狗衝三大 撈唔掂搵政府工都易D

btw 讀書唔掂都唔係世界末日
眼見好多人 一早出黎做野
有門手藝都可以成功過好多同齡既人
無論成績點都有出路既
大家加油

人生倒計時

DSE cert 都要影定

訓醒又近一日

好快就到啦

大家都好早
係咪已經準備好晒放榜日D文件？

我上咗岸啦

等放榜真係幾難捱
返住工等會過得快D

我個陣驚到震曬

睇分個下心跳加到去180

提提大家hkcc有得免費影印

點用？

四日就受死啦

打曬d分落去就show到邊科你得定唔得
不過唔知佢update左未

記得執定野上路

知自己想讀咩科就自己計好過
呢個用黎俾你睇你個分既range有乜揀

咁總有好多人個分入唔到A1
想睇下有咩科自己入到嘅

仲有各位院校地址同前往方法
水，乾糧，手巾纸巾，遮

Btw個分有時就算高都唔好太搏
自己試過跟個學校計法去計係踩lq 無俾offer我 但睇反果年我個分係median 所以A3一定要穩
其實咁驚不如諗清楚3個case個排位法 唔好俾果陣既沖擊影響自己份理性 因為唔一定係你諗咁差

本身都未係好驚
一路碌呢個post 越黎越驚

驚閪咩 到時一定好成績

A3係咪要高過median先穩

話時話係咪除非個分入硬U都係報定asso high dip好啲

要呀 最好有up

好驚呀

自己前路想點行自己諗啦

如果21分以下就搵定一兩個asso HD啦

我睇過stat , hku 好多人 3x+ m1/2

好驚啊 唔想面對

你6科5**都勁過人8科5*啦
諗呢啲做乜

讀asso真係要諗清楚讀咩科
最好搵1-2個fd陪，做pj都輕鬆D
利申過來人，已中伏

又關你事

見你個名火都黎
祝你炒

香港撈IT - 香港IT人折墮實錄

滙豐香港IT部門裁員

國泰15部門經理級被炒 IT部裁77人成重災區

多謝關心 預左 已經報定asso 有conditional offer
你把口咁臭 都祝你出門口比車撞

威威豬 有conditional offer

大把人恨都恨唔到 你努力成果 拎去

千祈唔好入浸大喔
萬劫不復

狗公笑人個名

Decent elegant

我想問如果唔會去asso嗰啲係咪乜都唔洗帶番學校？

清好犀利喎

係 ，兩袖清風啲女知你入硬一大 實仆埋你到

點解？

得5科嘅垃圾 想入浸大喔

帶埋啦

中大火車站見

希望啦

好驚英文一呀
偽進多唔多人步？
英文拿一係咪好易

報*

紅磡火車站連hkcc喔

校園又細又殘 學校policy又垃撚圾
入左之後你就會慢慢地被同化為又頹又摺又毒既垃圾U廢柴
千祈唔好入啊

牙龍

牙蟲吾巧甘諗吾開跳軌牙

得返4日 係好係壞都想即刻知

係，想知再講

下一站：大學#

下一站：香港大學

Cc邊個站落

認真呢 但我想讀pe
除非夠分入中大啦

要學蝗語 不了

真係炒左都唔會入asso

綠色線: 黃埔
東鐵: 紅磡
(查google map/上cc個網睇

伸手就咪答啦

好耐冇見

下一站 assohole
再問下如果想讀中文系 歷史文學之類 邊間asso會比較好

Asso bba 揀cccu定hkcc好 依家好迷惘

Hku anf better

cccu執啦喎

有冇邊間心水 到時仆去撲位

Asso wo ching

三間大CC都見過有人升U，真係有分別 ？

本身無報eapp?

Hkuspace lor

氣氛同課程唔同

好少收到風話某一間特別好

冇呀 逃避心理作祟 一直都冇去諗考完應該點

hkcc/space/lingu asso

BUCIE呢？

感謝
話說當時asso係咪會好多人 我睇人分享話會好爆 等幾個鐘先有得in

隔離POST屌到仆街喎

帶啲野食去 排撚死你

邊間近你就狗衝去個間先 ？

唔係三大cc更實際咩

我睇上年放榜新聞，咁多間加埋3萬幾4萬人報

4日

4日零8個鐘

check下你有冇睇埋
非常主觀地覺得三間大CC讀會安心D
btw, ABA本身競爭好大, 操定英文有著數

space 未滿18歲個家長同意書係咩玩法

1個人報幾間